好多住係香港既鬼佬都笑我地戴口罩...我地係咪要反思一下有冇需要戴

人地照樣去蒲 香港都冇爆發...(上星期相片)

white trash
死白鬼唔減油價

港女含洋腸會唔會中招?

有冇諗過係因為有戴口罩，做足防護措施先冇大爆發

唔會
精液殺菌

唔洗
你驚 咪用
唔驚 咪唔用

最柒係果班心入面又驚
但口又講唔驚
然後出Post問「用唔用」果班
十五十六 成個八婆咁
果班就真係柒喇

Lily私了佢地啦

你又唔會屌到港女，中左都唔關你事

講緊香港d鬼佬唔多人中

咪因為香港多人戴囉，你睇外國爆得幾勁

既然好擔心其他人無戴口罩可能會傳染 xyz 俾自己,
但自己都係得個一般口罩,
眼罩咁重要都唔L戴
鬼佬知口罩無用
佢地戴都係做俾人睇
唔想嚇親 信口罩有用既人

唔夠鬼佬打 我身高得米5 幫佢含撚

咬斷佢哋 等佢哋冇撚用

下 佢地好硬

老蘭已經爆左啦